點先打得贏政府？

由中學雨傘到依家大學惡法
一向都好自豪大家自發對抗社會不公
12/6由朝早圍立法會到話三點衝
其實大家都知政府唔care人數同和理非

唔知邊到有勇氣 可能我真心覺得係endgame
我走左上前線係hardcourt 運鐵馬希望組織到一齊衝入去
身邊嘅人見我地搬鐵馬好自發用遮幫我地擋胡椒
嗰一刻我直係覺得好感動 啲狗放左好多次催淚
我自備嘅gear 保護到自己係得條頸好刺痛
見到身邊有啲人眼罩/口罩包得唔緊成面紅曬係路邊震
我都知道自己唔係嚟玩
見到勁多人只係抱住食花生心態係hardcourt條橋以為屌下狗老母拍下手就贏 我覺得好無奈同有啲灰
其實嗰個位如果有人玩磚啲狗真係要縮返入室內
之後到海富天橋失守 開始左右包夾 我就知道打唔落去
當啲狗武裝升級但係我地打法依舊其實人數再多都係去送頭打擊自己士氣 下次就冇咁多義士

到左今朝梁君彥呃曬啲人出嚟 自己去會所話休會
我想知道有再多階段性嘅勝利又點 大家日日出嚟我當休會足一個月又點
罷課罷工地鐵 政府忍得住 大家就又俾廢老 藍絲家長 老闆 日日屌 無人會明係政府逼嘅 只會話你搞亂社會
消耗戰其實香港人打唔打得起
其實我地目標得一個 到底點先贏到呢場仗

我都想知